頭先聯合國難民署想r我捐錢

其實我都係難民黎
萌文社難民

芳文先啱

咁你有無損錢俾芳文社吖

有呀
年中都捐唔少

無理佢就走了